有冇人有睇Netflix套The Babysitter 第1集同第2集？(有劇透)

第1集2017年出
今年出左第2集
之前未睇過第1集，近排兩集一齊睇，睇到第2集個衝擊真係好大！
鬼仔鬼妹真係大得快…

以下係好SAD嘅位

套野其實好多唔合情理位，但連睇兩集最後有D感動…

唔明點解會有第二集，更唔明點解我會睇晒。
Samara Weaving 醜樣左好多

上年 Ready or Not 仲好正
Babysitter 2 瘦到人乾咁